# README

## 說明

> 其他介紹請看這裡 https://github.com/bluelovers/node-novel/tree/master/packages/layout-pattern/docs

### 資料夾

> 資料夾後面有 _out 的代表由腳本處理後的文本資料夾

> 沒有 _out 的則是代表沒有經過腳本處理的原始文本

### 码云

1. [如何用码云(gitee.com)](gitee/如何用码云%28gitee.com%29.md)
2. [Pull Request](gitee/Pull%20Request.md)
3. [編輯瀏覽](gitee/編輯瀏覽.md)

### git

1. [如何安裝git](gitee/如何安裝git.md) (非必要 但推薦學學 安裝後就可以在電腦內直接進行版本操作)
2. [gitkraken](tool/gitkraken.md) 將 倉庫 同步到電腦端的軟體 可以在本地編輯

## 其他說明

請無視標題

1. [Pull Request #3](https://gitee.com/bluelovers/novel/pulls/3)
2. [Issues 閒聊用 ](https://gitee.com/bluelovers/novel/issues/IIIU4)
